我發覺其實只要有百度地圖預先下載左澳門地圖

去澳門舊區係可以唔坐的士，行路就得

上次去酒店有埋部gps可以攞出街用

咁攪笑